你哋係咪唔記得咗被捕手足？

今晚八點啊 撐手足

推

推！

已獲不反！

行動po推下

係

今晚見

Push

push